{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008477",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002155040?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 황토흙펜션꿈의대화 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、これによる払い戻しはできません。 ペットと一緒に利用可能なペンションでない場合には、ペットとの入室が拒否されることもあり、これによる払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 ご利用時間に合わせてチェックイン及びチェックアウトをお願いいたします。 客室と周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具を持ち込むことはできません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定によって料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約特典としてIPTVと無料Wi-Fiが提供され、客室は禁煙です。 宿泊客はプールを利用できます。 2022年の営業期間は7月初めから9月初めまでで、利用時間はチェックインから19:00までです。 別途の利用服装の制限はございません。 中型犬や大型犬の入室及び同伴は不可能であり、一部屋当たり最大3匹まで入室できます。 客室の入室全体に駐車が可能で、駐車場は無料です。 薪火だけで温度を調節できるオンドルチムジルバンは薪1網当たり20,000ウォンで、温めるには3~4時間がかかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前にペンションにご連絡ください。基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用可能なペンションでない場合には、ペットとの入室が拒否されることもあり、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "ご利用時間に合わせてチェックイン及びチェックアウトをお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の破損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具を持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止ですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの営業期間と利用時間はいつですか？",
            "answer": "2022年の営業期間は7月初めから9月初めまでで、利用時間はチェックインから19:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはプールがありますか？",
            "answer": "宿泊客はプールを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "客室の入室全体に駐車が可能で、駐車場は無料です。"
        },
        {
            "question": "オンドルチムジルバンを利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "薪火だけで温度を調節できるオンドルチムジルバンは薪1網当たり20,000ウォンで、温めるには3~4時間がかかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 611,
        "QA": 660
    }
}